SpaceX 今日射 Starlink 上太空！！！

推（1 / 10）

推（2 / 10）

推（3 / 10）

推（4 / 10）

推（5 / 10）

推（6 / 10）

推（7 / 10）

推（8 / 10）

推（9 / 10）

推（10 / 10）

唉呀

中國又輸

仲未射？

錯 應該係中國又贏。。

有排射，要放成4000個小型衛星

Mola mola

唔射lu

依兩星期次次都射唔到

冇知一問 點解射唔到

可以all in tsla了

天氣差